證據確鑿：兩地政府合謀的綁架事件！飛行服務隊雷達紀錄全公開！

推

推推推

明白哂

2020年5月25日
飛行服務隊遲來的表態
總監撐國安法：支持特區政府竭力維護國家安全

保安局及多個紀律部隊昨晚到今日凌晨，先後表態支持香港國安法立法，一向較少涉獵政治的政府飛行服務隊今天亦表態，總監胡偉雄撰文，「全力支持建立特區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）」。

胡偉雄指自己支持有關決定，認為政府飛行服務隊作為特區政府一支空中力量，特別是向各紀律部隊提供空中支援，令執法工作更為迅速和有效，「在此政府飛行服務隊會全力支持特區政府履行應有職責，竭力維護國家安全。」

文章又指，過去一年香港暴力不斷升級，巿民生命財產受到威脅及破壞越來越大，「恐怖主義也正在港滋生，危害國家安全的活動更越趨猖獗，令社會充斥暴力，失去安寧」，飛行服務隊已做好準備支持警方果斷執法，亦會全力支持特區政府推行全國人大的草案，建立安全及穩定的社會，確保香港長期繁榮穩定，長治久安。

Push

做得政府都奶共架啦 你唔係咁天真呀嘛

輕push

即係未出船已經知

飛行服務隊

港共飛行大隊

推阿

制裁呢？ 香港人得淡笑
自己都唔去爭取 成日發白日夢要人打救
你老母手排隊食7折元氣啦 好嬲好嬲
垃圾 注定做奴隸

收藍絲班人皮，再推國際線
盡下人事

唔等國際打救可以點？

dklm

又係偉雄，近十偉有邊個叫偉雄嘅官係好？

笑埋自己

不如等外星人啦
自己既自由都唔去爭取
香港人抵死

咁又點，比你知有新疆集中營又點

咁姐係唔等可以點？

.

dllm push

香港政府有份綁架港人

最簡單既嘢偏偏最少人做

做d鬼鼠野都唔熄adsb

push

P牌推唔起

大家都係香港人，洗唔洗做到咁黑心？

推依個

廣傳

. 藍飛行

唔出奇呀，支國一直唔比見當時人嘅家屬似係唔想比人知拉人經過同埋真實時間，令到所以野要由政府供佈比大眾

之前係上空睇水，灑螢光粉幫黑警

推呀喂

呢個飛行記錄網頁可能犯左國安法

飛行服務隊個位置明明可以消極中立 硬係要賣豬仔表忠心以為可以食住上
唔知咁大福有冇命享呢

Pish

仆街港共中共
殺人放火金腰帶

嘩！乜你個人咁中國人架！

鄒仔

頂住啊

pish

國際線有任 請每日推Post

推爆佢

推！！！！

林奠話唔關警察事，冇話唔係其他報門
不過佢講開大話㗎啦

港共合謀綁架港人

憑咩屌其他人唔爭取？自問你自己嘅付出比人多好多？你係真心嘅話我建議你收一收嗲 用下個屎眼諗吓自己做過啲咩 如果你係熱狗or五毛or狗 都可以唔洗覆我 因為你哋淨係識吠 btw呢條友一早block咗

屌你老無

點會事前唔知，當全香港人係細蚊仔

無人逼佢地上船嫁
失敗就要認

真係仆街

推推推推

up

制裁胡偉雄喇